夏天就會想聽rubberband

小涼伴 阿波羅

Easy

聽完rubberband 心情都好咗 無咁燥

小小的閃失已暴跳如雷
呼吸都繃緊 越覺深深不忿

這個城市每人 對偏差敏感
抱怨微細缺陷 一臉灰暗

Come on take it easy 放開等閒事
Come on take it easy 請你一試

Easy真係好岩聽